頭先望去天空見到ufo!

點算 我好驚呀，痴線 好恐怖

諗住影低佢 但係影唔切

係咪堅架？
邊度見到？咩樣？有無聽到聲？

有無通知雲海

我覺得人哋會以為我係傻仔

有啲金金哋又好似紅紅哋 唔識形容隻色

我見到佢係空中轉咗個圈之後就唔見咗

咩型態㗎？好高㗎？

唔知點 圓形又唔係 三角形又唔係
我估ufo當時係數6，70樓高